
2012-08-08t10:42:0z
dunya
olimpiyat köy ayrıl kamerun sporcu haber alın bu sporcu  talep ed  londra katıl kamerun olimpiyat sporcu olimpiyat köy ayrıl  geri gel  kamerun olimpiyat baş david ojong kamerun sporcu haber alın ifade  ojong metre serbest stil yüz paul ekane edingue kadın futbol takım kale drusille ngako tchimi  boksör hafif sıklet thomas essomba christian donfack adjoufack yhyacinthe mewoli abdon serge ambomo ağır sıklet  blaise yepmou mendouo ol  sporcu hafta sonunda ayrıl olimpiyat köy hala geri dön  ingiltere iç bakanlığ  sporcu   taleb bulun süre herhangi bir yorum yap  scotland yard  sporcu kaybol   bir bilgi gel  kamerun sweet fm radyo  çalış spor muhabir david sandjo  bazı atlet hareket önce kal ima et  sandjo sporcu çok demotive ol  hükümet dikkat finansman hazırlık   altyapı konu yetersiz çek iste söyle  spor muhabir sandjo kayıp sporcu bazı imkan bul takdir vatandaş değiş söyle ileri  söz konu sporcu kas ay  ingiltere vize  
